當中共人口在一個地區少於2%時 他們是愛好和平的少數民族

當中共人口在一個香港、台灣、澳門、廣東、西藏及新壃少於2%時，他們是愛好和平的少數民族，不對其它民族構成威脅。

當中共人口在2-5%時，他們開始爭取政府授權他們在共人聚居區行使中國法律，從監獄和街頭吸收新成員，共人聚居區會發生小騷亂。（台灣）

當中共人口到5-10%時，共人聚居區會發生大騷亂，他們會推動對中國食品引進，確保中國食品從業人員由共人擔任；對連鎖超市施加壓力，在貨架上標註中國特性，威脅不願遵守的人群。（香港）

當中共人口接近10-20%時，會發生全國性騷亂，提出一系列要求，如在聚居點公廁、給予超國民超法律的待遇、強制非共人遵守中國習俗，把“表達對中國不滿”定為非法。（澳門）

當中共人口在20-60%時，內鬥武裝零星屠殺異族人，毀滅當地文化；其它民族要麼因怕被殺而改信中國，要麼被共人殺掉；國家會經歷大屠殺和持續不斷的恐怖襲擊。（國共內戰時間）

當中共人口到60--80%時，就要以中國教法取代世俗法律，建立黨政合一的政權，以國家名義迫害所有其它異族人，迫害血洗香香人，以中國法律為武器對異族徒加稅。（新壃）

當中共人口到80%--99%時，國家每天都在恐嚇、暴力和內戰之中，進行種族清洗和屠殺，由國家驅逐異族人。（西藏）

當中共人口為100%時，中國人民迎來了“中華民族和平之家”。按理說這時應該是和平的，因為大家都是中共人，和諧共處不再內鬥，而事實上完全不是如此，和平並沒有實現，因為100%純中共國家不同派別的共人團體會相互攻擊、爭當國內中國法律領導者，以各種各樣的理由消滅另一黨派別。（中原）